DSE 中國文學撚揮手區

話劇同小說真係好難入腦

15DSE
話劇小說好睇難背，仲有紅樓夢背到痴線，到今時今日都仲記得阿黛玉有幾咁小心

絲打考成點啊？
平時作文都ok但好怕出到去會緊張失手

我反而好鍾意溫戲劇 法場 卻奩 西施溫一兩次已經變長期記憶 好耐唔溫都仲記得

17dse文學
文創又冇idea唔識作 文賞卷又驚睇唔明比較篇章同唔識答題技巧 好想拎個4